我宣布連登不再追究sony奶共！

分裂國家

「中午12點」PS5網上訂購網頁爆炸集中討論 2

再次證明連登仔係中国人

Sony爸爸

Cctoy反共小先鋒全部去唒買ps？

手足會體諒我地買PS

雙重標準不嬲都係兒登仔作風

呢樣真

無cctoy敢入黎

柳俊江打人，佢721應該都係佢出手先

Ching回錯post

大家５毛手足

同胞

啱啱俾cc tai班大佬入咗list

準備俾美帝制裁

索尼罪大唔知乜天

molamola

買到未？

好少可唔見佢地入黎反擊

兒登狗支持国安法

針對以中國大陸為居住國家/地區的用戶

您不得使用您的帳戶或使用 PSN 以任何方式建立、重製、發行或傳播任何資訊，包括：

-違反中華人民共和國 (下稱「中國」) 憲法的基本原則；
-危害中華人民共和國的安全、洩露中華人民共和國的國家機密或危害中華人民共和國的主權及統一；
-損害中華人民共和國的榮譽及利益； 違反中華人民共和國的宗教政策，或宣揚異端或迷信；
-散佈謠言，擾亂社會秩序，或破壞社會穩定；
-傳播淫穢、色情、賭博、暴力或教唆他人犯罪的內容；
-遭到中華人民共和國法律、行政法規和其他規定所禁止的內容。